---
Search In Goodreads: https://www.goodreads.com/search?q=George%20S.%20Clason%20-%20Der%20reichste%20Mann%20von%20Babylon%3A%20Erfolgsgeheimnisse%20der%20Antike%20-%20Der%20erste%20Schritt%20in%20die%20finanzielle%20Freiheit
Authors: George S. Clason
My Rating: 5
Tags: 
    - 
Added: 81
Progress: Beendet
Categories: 
    - 
Asin: 1628610867
Title: "Der reichste Mann von Babylon: Erfolgsgeheimnisse der Antike - Der erste Schritt in die finanzielle Freiheit"
Title Short: "Der reichste Mann von Babylon: Erfolgsgeheimnisse der Antike - Der erste Schritt in die finanzielle Freiheit"
Narrators: Matthias Ernst Holzmann
Blurb: "Der absolute Klassiker zum Thema finanzielle Freiheit, der zu Recht Kultstatus hat. Eine alte Legende über den richtigen Umgang mit..."
Cover: https://m.media-amazon.com/images/I/51n+2EmFOeL._SL500_.jpg
Store Page Url: https://audible.de/pd/1628610867?ipRedirectOverride=true&overrideBaseCountry=true
Summary: ""
Store Page Missing: true
Web Player: https://www.audible.com/webplayer?asin=1628610867
---
# Der reichste Mann von Babylon: Erfolgsgeheimnisse der Antike - Der erste Schritt in die finanzielle Freiheit

## Der reichste Mann von Babylon: Erfolgsgeheimnisse der Antike - Der erste Schritt in die finanzielle Freiheit

[https://m.media-amazon.com/images/I/51n+2EmFOeL._SL500_.jpg](https://m.media-amazon.com/images/I/51n+2EmFOeL._SL500_.jpg)
